{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018618?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 북문로 아모르 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は13:00です。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室を拒否した場合、キャンセルと払い戻しはできません。 身分証明書を持参しないと入室できません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典は洗面用具、冷蔵庫内の飲み物などが含まれます。 客室にはスタンダードミラールーム、デラックスA、デラックスB、プレミアム、VIPなどがあります。 安全のために定期的に防疫消毒が行われ、一部の客室にはカップルPC/VODサービスと最高級5.1チャンネルウーファースピーカー、鏡部屋、フロントミニバーが備えられています。 寝具類は定期的に消毒され、ジェット設備も完備されています。 ヘアアイロンも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室はありますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室を拒否した場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室するために身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "身分証明書を持参しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれますか？",
            "answer": "予約特典は洗面用具、冷蔵庫内の飲み物などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室にはスタンダードミラールーム、デラックスA、デラックスB、プレミアム、VIPなどがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室にはカップルPC/VODサービスと最高級5.1チャンネルウーファースピーカー、鏡部屋、フロントミニバーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように管理されていますか？",
            "answer": "寝具類は定期的に消毒され、ジェット設備も完備されています。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはありますか？",
            "answer": "ヘアアイロンも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 506
    }
}